如果返大陸俾人check到有連登account ..

咁就抵死，去鬼國

我地可以迫大集團表態，
只要佢地肯表態唔反對，
市民自然會少左個包袱去罷工

一人一信 推到 大貓 今日內交代 8月5罷工 立場！！！！！

我記得有個app
可以收埋d相
不過唔記得咩名

isafe?